蘭的是日晚餐-「Hope.」

很多時候我們會感到痛苦、無力 但保持希望 曙光總會出來

Comfort food
但強太水

係番茄出水⋯⋯

今晚唔吃魚

是 窮

很正

係窮呀哈利

Is

蘭無事嗎?

加多個白飯正

非 吾力量小 曾感不悅矣

是

Fear knocked on the door and faith answered there is no one

Tu falas muito bem inglês ! Que giro!

Você fala português muito bem! Que fofo!

Google tranlate

Brasileiro português

想食蕃茄蛋

正呀

食啦

好正喎我覺得個蕃茄蛋！啲水可以撈飯

係 吸晒汁好味